\begin{Soln}{3.1}
Rang 8 : 2023\\
2028 : rang 13
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg1term}
\end{center}
On lit $R^2 = 0.97$ ce qui justifie la pertinence du modèle. On peut donc déduire qu'en 2022 (rang 7) on aura 113 adhérent et qu'on atteindra 200 au rang 16 (15.1 d'après la calculatrice, donc au rang 15 pas encore atteint) donc en 2031 si l'évolution reste similaire.
\end{Soln}
\begin{Soln}{3.2}
L'évolution est croissante et très rapide.
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg2term}
\vspace{0.1cm}

\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg2term2}
\end{center}

Le meilleur ajustement semble être celui nommé "exponentiel"
\end{Soln}
\begin{Soln}{3.3}
Représentation par un nuage de points et par un ajustement :
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg3term}
\end{center}
Pour douze mois on s'attend à un poids d'environ \SI{9.1}{\kilo\gram} donc le poids du bébé est convenable.
\end{Soln}
\begin{Soln}{3.4}
On représente le tableau
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg4term}

\end{center}
Par le graphique on obtient 13.35 pour 63 ans (le $R^2=0.997$ convient)
\end{Soln}
\begin{Soln}{3.5}
On va représenter un nuage de points et déterminer la part en 2032. Attention, on repasse au rang pour l'année.
\begin{center}
\includegraphics[scale=0.25]{stats/reg5term}
\end{center}
Le modèle affine convient, on en déduit qu'au rang 16 on aura 23.1\% donc objectif non atteint.
\end{Soln}
